勵害了我的國，遭中宣部全面停播

中興被美國商務部禁運之後無幾日：

應該拍緊續集：

更勵害了我的國

勵害了 他的國

勵害了 trump的國

有冇得睇番?

利害了，我的美國

係咪比成龍燈死左